\section*{Aktuelle Version verfügbar bei}
\newcommand{\dieBreite}{11cm}
\begin{minipage}{4cm}
	\qrcode[height=3.3cm, version=6]{https://gitlab.com/JaMeZ-B/LaTeX-WWU}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{\dieBreite}
	% \includegraphics[height=0.6cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/wm_no_bg.pdf}
	\includegraphics[height=0.8cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/wm_no_bg.pdf}\\
	\url{https://gitlab.com/JaMeZ-B/LaTeX-WWU} \smallskip\\
	Das zentrale Repository des \enquote{\LaTeX-WWU}-Projekts befindet sich auf der Plattform GitLab.com.
	Neben der Koordination aller Beteiligten werden über diesen Dienst auch die PDFs gebaut, die in der Readme verlinkt sind.
\end{minipage}\\[1cm]
\begin{minipage}{4cm}
	\qrcode[height=3.3cm, version=6]{https://github.com/JaMeZ-B/latex-wwu}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{\dieBreite}
	\includegraphics[height=0.6cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/github_octo.pdf}
	\includegraphics[height=0.6cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/GitHub_Logo.pdf}\\
	\url{https://github.com/JaMeZ-B/latex-wwu}\smallskip\\
	Die Entwicklung des \enquote{\LaTeX-WWU}-Projekts hat ursprünglich auf GitHub stattgefunden, ist mittlerweile aber zu GitLab gewechselt.
	Das GitHub-Repository wird stündlich automatisch aktualisiert, Merge-Requests werden aber nicht mehr entgegengenommen.
\end{minipage}\\[1cm]
\begin{minipage}{4cm}
	\qrcode[height=3.3cm, version=6]{https://uni-muenster.sciebo.de/public.php?service=files&t=965ae79080a473eb5b6d927d7d8b0462}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{\dieBreite}
	\raisebox{-2pt}{\includegraphics[height=0.6cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/sciebo_logo.pdf}}
	\resizebox{!}{0.5cm}{\large \sffamily\textbf{sciebo}} {\sffamily\large die Campuscloud} \\
	\resizebox{\dieBreite}{!}{\footnotesize\url{https://uni-muenster.sciebo.de/public.php?service=files&t=965ae79080a473eb5b6d927d7d8b0462}}\smallskip\\
	Sciebo ist ein Dropbox-Ersatz der Hochschulen in NRW, der von der Uni Münster in leitender Position auf Basis der OpenSource-Software Owncloud aufgebaut wurde.
	Der Ordner mit allen Skripten lässt sich in das eigene Sciebo-Verzeichnis integrieren.
\end{minipage}\\[1cm]
\hrule \mbox{ }\\[0.7cm]
\begin{minipage}{4cm}
	\qrcode[height=3.3cm, version=6]{\homepage}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{\dieBreite}
	\resizebox{!}{0.5cm}{\large\sffamily\textbf{Vorlesungshomepage}}\\
	\resizebox{\dieBreite}{!}{\footnotesize\url{\homepage}}\smallskip\\
	Hier ist ein Link zur offiziellen Vorlesungshomepage.
\end{minipage}
\newpage
\section*{Vorwort --- Mitarbeit am Skript}
Dieses Dokument ist eine Mitschrift aus der Vorlesung \enquote{\fach, \semester}, gelesen von \prof.
Der Inhalt entspricht weitestgehend dem Tafelanschrieb. Einige Erläuterungen wurden aus Erinnerung an die Worte des Dozenten ergänzt.
Für die Korrektheit des Inhalts übernehme ich keinerlei Garantie!
Für Bemerkungen, Ergänzungen und Korrekturen -- und seien es nur Rechtschreibfehler -- bin ich sehr dankbar.
Korrekturen lassen sich prinzipiell auf drei Wegen einreichen:
\begin{itemize}
	\item Persönliches Ansprechen in der Uni oder Überreichen von Notizen (ich bin häufig in der Fachschaft anzutreffen), Mails an \hrefsymmail{mailto:\mail}{\mail} (gerne auch mit annotierten PDFs) oder Kommentare auf \url{https://gitlab.com/JaMeZ-B/LaTeX-WWU}.
	\item \emph{Direktes} Mitarbeiten am Skript: Der Quellcode ist auf GitLab gepostet, also stehen die vielfältigen Möglichkeiten der Zusammenarbeit via \enquote{\texttt{git}} zur Verfügung.
	Beachten sollte man dabei, dass dazu ein Account bei \url{gitlab.com} notwendig ist, der allerdings ohne Angabe von persönlichen Daten angelegt werden kann.
	\item \emph{Indirektes} Mitarbeiten: \TeX-Dateien per Mail verschicken.
	
	Dies ist nur dann sinnvoll, wenn man einen ganzen Abschnitt ändern möchte (z.B. einen alternativen Beweis geben), da ich die Änderungen dann per Hand einbauen muss! Ich freue mich aber auch über solche Beiträge!
\end{itemize}
